[最新] 西甲半程MVP列表

今季西甲賽程剛剛過半，《馬卡報》組織讀者進行投票，選出了每支球隊的最佳球員，其中巴塞最佳球員是美斯，皇馬最佳球員為莫歷，基沙文則當選馬體會最佳球員。此外，日本名將乾貴士當選為埃瓦爾半程最佳。

以下為各隊評選結果：

艾拉維斯：帕切科

畢巴：魯爾-加西亞

馬體會：基沙文

巴塞：美斯

貝迪斯：魯文-卡斯特羅

切爾達：阿斯帕斯

拉科：安東內

埃瓦爾：乾貴士

愛斯賓奴：迪亞高-洛佩斯

格拉納達：卡沙爾拉

拉斯彭馬斯：保定

萊加內斯：希馬諾夫斯基

馬拉加：辛度

奧沙辛拿：沙治奧-利安

皇馬：莫歷

皇家蘇斯達：伊拿拉文迪

西維爾：恩宗齊

希杭：卡蒙拿

華倫西亞：索萊爾

維拉利爾：泰利哥斯贊

皇馬mvp唔係c朗已經唔洗睇
不嬲都係c朗carry班垃圾

切爾達：阿斯帕斯

多謝紅軍

戇鳩

ispas朋友隊

皇馬mvp點睇都係ramos

d譯名乜撚事 邊個打邊個

莫迪好勁喎 雖然

進入到2017年以來，施丹的球隊在各條戰線的6場比賽中攻入了15粒入球，但是來自於球隊鋒線的入球卻突然銳減，只有4粒入球，其中C.朗拿度和賓施馬各自攻入了兩粒入球，而莫拉達、華斯基斯以及馬里安奴費拉拿則沒有入球。

而拉莫斯最近的火熱入球狀態則讓皇馬鋒線更加相形見絀，拉莫斯在2017年已經攻入了3粒入球，一個人就幾乎頂上了皇馬的整條鋒線。除了拉莫斯之外，華拉尼和馬些路在2017年也分別攻入1粒入球，也就是說在2017年，皇馬的後衛線承包了15粒入球中的5粒，比前鋒線竟然還要多出1粒入球來。怎樣激活球隊的鋒線，真的需要施丹去想想主意了。

假膠都咁認真

有邊個睇唔明

日本仔邊隊

伊巴